屌乸星 講完鉛水講水機 轉頭就有屈XX水廣告

好唔自然

佢講鉛水係因為有屈神屎落廣告

屌，東張西望成撚日都係咁

正解